女神啱啱暗示比我聽佢同個男仔出左去食燭光晚餐

代表啲咩

好唔開心呀

臭雞

點解呀

代表有人埋單

秒

點解唔揾我埋單

如果係唔比機會我嘅不如直接話我聽啦

好唔開心呀

琴日屌左咪冇事 戇鳩仔

飯冰冰

屌你老母

哄下我
我同樓豬差唔多

咁撚易屌架咩 on99